(blues jazz撚）有冇人收我做徒弟呀？

想學blues jazz guitar

目標係學習唔同類型既blues jazz

想搵到自己鐘意既tone

輕輕一推